有咩飲品飲完仲爽過可樂汽水？

20幾歲人飲有汽果汁酒就頂唔順酒味⋯⋯
仲有咩飲完仲爽過可樂汽水 ？？

Redbull

其實汽嚟講我感覺雪碧勁啲

飲完酒個人會high
但飲可樂唔會

有既可口可樂就唔會係龍頭啦

而家新版雪碧唔得

咳藥水

呢隻正~

隊完草飲我可樂汽水

樓豬唔好一黎就咁高度數先

試下飲樂仙起手

然後飲Singapore檸檬味個隻

最後應該上到青島藍妹

孟婆湯

飲過翻尋味

聽日買支C下先

加一匙蘋果醋仲正
成件事變到勁養生

Mountain dew

熱茶

玻璃樽可樂 我直頭覺得係勁到(la)喉

無 無野爽得過可樂

其實有人飲完係會depress唔high

monster

百士

雀檸

Milkis

Stoned咗再飲

邊度有得買！

Donki

hktvmall 都有, 不過無原味, 得檸檬味

唔見有
我飲開suntory嗰隻

有汽果汁

樓主你走先 等睇有酒鬼入黎話小朋友先飲可樂

啤酒

泰國餐廳既青檸梳打

玉泉梳打水

西水

冰極檸檬茶

講開又講,邊度仲有得賣依隻,好耐冇飲過

但係咪鹽份好高？

飲得多起身要受返

Dr Pepper

係咪得我覺得百事爽過可樂

薄荷青檸疏打

Monster

如果溝梳打水咪好正

識飲一定飲藍色